惠康品客薯片大特賣 有咩啟示

正！

$10蚊3碌先狗衝

下
未見過10元樓下

屌，真係好平
買左兩筒來食
18年先過期
真係唔知點解咁平
可能呢個係細少少？
但為起6.5真係幾平

沽貨，即係睇淡了！